有冇試過一腳踏三船

真係忙過返工

你一腳踏三十船先好攞出嚟喺連登講啦

你做鴨㗎？

咁嗰3隻船各自有咩優點缺點令你一腳踏?

你呢啲叫ONS 你不過係被30個女客嫖緊嘅鴨

冇乜好唔好 只係貪玩